中美貿易戰反面 鎮壓香港已成定調

成日話攬炒攬炒 其實只係窮人攬埋一齊炒
有錢佬永遠都唔會有事
所以抗爭落去唔係一件好事

窮人包括埋走唔到佬 本地資產多既中產

五大訴求 缺一不可

訴條毛咩 琴日港澳辦既記者招待會講比美國佬聽架
美國佬要cum左香港個檔口黎威脅 中國都奉陪
結果香港人仆街

請快點鎮壓我 順便試下不推文回覆

咪幾好,樓又平咗,做港豬又唔會死既收成期就慘啲

我地就係想佢鎮壓一齊死

民不畏死 奈何以死懼之

樓平左 人工咪一樣低左
到時同台灣一齊拎30k台幣 計落得個港紙7.5k
可能一樣買唔到樓 但旅行都去唔到

當年支持中國共產黨個d人一樣好有理想
國民黨同樣係好腐敗
最後結果而家個個都係度話只怪當年中正剿匪不力

既然已成攬炒定局，你會點做？

梗係攬多幾個一齊

咪又係攬埋自己友 大把中產同窮人都係企呢邊
港島離地撚反而唔理 佢地唔理因為佢地有外國護照阿

咁你d中產同窮人依家知應該點做未？
香港人冇野叻，最叻魚蛋論

魚蛋論咪就係批評緊香港人
人地有四粒魚蛋 你有三粒
你就拎走人地兩粒 自己扔走一粒

咁樣係唔會令到我地驚

負皮上一頁

咩邏輯

袁禮林都比狗屌左，唔差在比其他人屌埋右啦
不推文回覆試用

香港不嬲係美國同中共之間利益樞紐
你唔係以為香港人上街遊行屌下差佬放下火會影響到國策嘛?
中共呢d怪物政權黎 唔好用民主國家既機制諗

唔緊要 share條片黎一齊睇

就係因為咁
貿易戰反面即係要打啦
咁點解仲要自毀籌碼
on9邏輯